[求ban] 投訴會員(騎馬王子) 發放假新聞

牙朗確診支那肺炎

會員 騎馬王子 #184746
發放假新聞
製造恐慌
希望ban撚左佢
保持連登潔淨